收唔到Facebook 既SMS?

Log in個陣佢話會sd驗證碼去短訊
但一直都收唔到Log in唔到
有冇人試過